【I/A】七大罪 七つの大罪 ～光と闇の交戦(23) - 國際服已開

設定翻譯
技能SKIP建議揀全部SKIP
FPS建議揀最高，會順到一個點

Q：點入公會架?我搵極都搵唔到位入
A：主線推到72話先入得公會，請努力推主線

官網

IOS：

Android：

Qoo-App：

Apkpure

用住藍高先啦 遲啲會出隻幣班

點解我隻King同diana出唔到合技

要用抽個隻紅同藍黛

首抽後無抽過野

抽咗頭20抽後冇抽過嘢
啲鑽應該留定要抽角？

儲到幾多石

差唔多200

玩落有D悶 想知幾時先出傲慢

有冇巴打卡住43話

Ok 我升左藍威寶 遲d好似有隻紅高？

有無邊隻仲有潛力升，求指教

新王亞瑟值唔值得升?
暫時有 綠團 藍金 綠金同新王亞瑟

紅高即係幣高 必換

我想問大家玩國際服定亞服

首抽係咪冇用

紅高姐係邊隻?

升左藍金後，可以升呢幾隻

紅高瑟

呢隻，遲d更新先有
硬幣交換角色，5個彩幣換1隻

UR 升藍金先定綠團先？

首抽完之後d鑽仲抽唔抽好？ 儲左150鑽..
等新pool?

點解我抽到隻藍金係肥佬樣？同細路樣有分別嗎 ?thx

同埋應該升邊隻好d

留名

一個肥一個瘦

咩事 要抽返黎？

支援位用人地果隻

打一場pve都成5分鐘好攰

呢個任係點做， 用剋屬打都係完唔到

邊隻要升

打10次？

亞服求好友：296730975

72話開公會是咪有排。想問有冇tg gp交流？

求指教 應該升邊隻先

亞服求好友: 481451638

有啲關要諗清楚 卡片移位 合lv2/lv3
skip都唔做
10分鐘以上都唔少

係

試過一關卡十次
真係每步都諗10秒

我見你地講打關會出藍金 咁首抽仲洗唔洗專登刷綠金

如果藍綠金都有咁又應該升邊隻?

綠金

同問

一定係藍 日服開game到依家都仲係SS

冇咩所謂 兩隻都一定要升

日服都係送既?
好少見有game會咁快好用ssr角 而且仲可以維持到榜首咁耐

係做壞左 有石化有回血大技痛
遲啲出埋紅妖 被動又可以buff到

綠團係勁在係第2招?係咪合到變金色先最有效?
另外，想問問藍金勁係邊招到?
利申﹕岩岩玩

一技大力 二技反擊要識控血 越少血越勁
當然就金卡最勁啦 不過一開始無咁易上金卡 遲啲出幣高就易好多
點解藍金勁上面答左

新手
想問國際同亞洲服入邊有咩分別？係咪角色會多咗少咗？

咁真係唔洗專登刷綠金啦 同款又唔可一齊出既 有愛是皇道

我日服都無綠金

亞服加好友 139204971

首抽應該綠團定係綠金好

開得局？

666349113

加好友 亞洲

應該係 1場入面 用剋屬 打夠10次先win個場
如果對面有齊紅綠藍3屬 就 人手轉target 自己揀屬打

明啦， thx

班係邊隻班勁 ?

有無人知邊度有loading頁面嘅合集 有啲好靚 但成日cap唔切

亞服 621164450 加fd子日日on

爬完文
究竟升送果隻藍金定抽果隻瘦綠金先
定藍金for pvp用？
綠金for打Boss用？

如果要2選1
一定係藍金
藍金 萬能
pve, pvp, 打殲滅boss 你都可以用
只要 隻boss 唔係石化無效 佢就有用

綠金 打灰魔 / pvp (有部分人用)

前期除左幣班好似無邊隻勁唔記得了

邊有人pvp用綠金

我見過 有人用
我都唔知點解會出綠金 而唔出藍金
可能隻綠金滿必 掛

想問綠團長2技 開左招技 係咪無限回合？
直到人地打黎為止？
同埋必殺技擋唔擋到？

印象中係
擋唔到必殺

無限 擋一次 愈低血愈勁

咁樣開得定同人換隻綠團+綠金開好？

有無人會玩玩下無聲?????

我會

課左28蚊 必中卷ssr 中呢隻
有無老手知 好唔好用 唔該

同埋有無巴打 加好友
亞服 ID : 363023485

唔洗升住
到打超boss 金先會有用

隻豬訓左就無聲 待機

有冇師兄有新啲嘅日版評價網睇下

唔該哂
但我得3隻ssr 仲有隻仲要係廢 （吉拉）
除左綠團 唔知升乜好

藍金

係咪主線好後期先送？

唔係 好似第三章

1. 那隻豬的登錄銷售食品，最好選需時1Day的，即是雙倍金的布丁，
和加一必殺珠的蘋果批。一來錢多及不用煩忘記了取，二來這兩種食品你將來極有用，
很快會上level 3.

2. 新手PVP 頭十幾次都多數不會遇到真人，總之很容易，
記得食1000% pvp獎勵那個食品。我是23連勝跟著輸1場。

3. 體力獎勵不要一次過全取，留代有需要時例如差不多升級但又欠少許時才用，
因你一升級體力會再加滿。或者去打不需要體力但需要鑰匙那兩關亦可。

4. 強化石獎勵更加不要隨便收取，因太多會塞爆你倉庫，但又千萬不能賣走，
因強化石到後期是不夠用的。

5. 非課長最好不要用幣去買升級頸鍊或其他工具。

6. 友情幣記得發放，及盡量租用玩家角色，會加你的友情幣。
到2000時記得去買那個副本鑰匙。

7. 主線一開始你可以衝，盡快完成四十多話後，記得回去搞村莊友好度，
第一二條村最好先5星，因這兩村的SSR武器你最需要，但不要買SSR武器，
將來會不夠錢，用刷的。
其他村平均上3星，再4星，再5星。

8. 現在那個茱莉安成長活動，到第三關記得食雙倍經驗值那食品，
及留給需要升級的角色去收尾，因為有16000exp, 極多。

9. 體力藥水盡量不要用，因為是加到體力的上限，到80級時才用最化算。
如果可以的話。哈哈。

10. 賣寶箱記得先用20%加成，所以每日只能賣一次，留意如何用錢。

冇玩過日服求意見
爬完文而家應該升藍班同藍金
之後呢?

另外求好友遲一兩日開始打hard殲滅戰
151513521

想問下而家有百零石應唔應該抽好 定啲石遲下有其他用途
個進度好似好慢咁

我應該升邊隻好

新玩家，好友碼：597652948

我抽左5下 得一次有ssr 好似儲下下好d

有綠團綠金 面具佬,係咪唔洗再抽住

首20抽都係同你一樣哩兩隻
應該都係儲下石衝下主線先

其實如果要儲彩幣換幣高，唔係襯個pool少英快啲抽搏中重複，儲夠5粒等換咩？

利申:新手

求加好友
564518807

732181769

亞服新手求加

刷第一二村友好d任用好多體 做一次食一支水 一次加800友好度

仲有無日服玩家 搵多人公會

個pvp完全唔想打

邊度有加1000既pvp食品？

想問下依家你哋殲滅戰係打咩級 EX係咪未有可能

亞服求加好友 734455364

第4章市鎮雜貨店

仲係打緊normal

想問下亞服故事係咪暫時去到E到?

升左三隻ssr去ur 淨低d ssr項鍊番黎超進好定升多隻ssr好？

自由閪
2日唔ON會踢,仲有一個位

啱啱新手玩國際服
想問下係咪首抽抽到綠團就開得
同埋淨返嗰十抽洗唔洗抽埋佢？

亞服有無巴打卡住左係個login畫面 一路都無野出黎
琴晚先玩完，屌

要睇下個隻咩嚟先答到你

魔神殲滅戰係咪一定要打晒佢？都幾曬體力

用緊綠團 藍金 藍黛 諗緊好冇升隻綠王女 亞服

我會留
藍金夠啦 唔洗兩隻補

殲滅戰姐係boss戰？
另外係咪一定會爆位用10石買左50個位 肉赤

係 你要打殲滅戰先有覺醒料

有冇亞服巴打加好友 3ur 166889581

係 又或者叫魔神戰
係一定會爆位

諗左好耐玩唔玩亞服好

原來講錯左
boss戰係觸發殲滅戰（魔神）個關

點解我用模擬器玩咁鬼lag
係咪要set野

合體技點先出到?點解一時出到一時唔得?

日服果陣無人出聲，中文版又推返post

結果呢
重新肝過?

睇下有無frd子 無就不了

紅魔神唔知點打
SR紅豬無 冰騎無 威壓無 基本上推薦果d都無

㩒隻角再㩒絆有得睇

無就用藍金撘啲輸出

我得綠團綠金
其他就係送果d

打緊Hard 唔敢試ex

藍金主線送 應該早過紅魔神就送左

有回血 有石化
無冰 就盡可能 同隊友夾計 最後1隻牌出石化
基本上你同隊友都各一隻藍金 除非黑到 全場2個人都 無銀色石化啦

點解我部XR下載唔到，一直話部機空間不足

真首抽應該係一開始10抽再加多10抽
我就中綠團加蒙面佬先開始

（我玩亞服）

綠團都用得 招大可以暈

lm

終於去到44

第四日送個張劵中左紅吉爾

我好似都係亞服
唔係好識分
朋友話中咗綠團夠推哂主線可以留石

亞服求加好友
347773036

而家岩岩打完第4章
未夠材料上UR 應該繼續衝主線定先村既好感度先

活動成就點先可以100%？打晒3關都未有100%

禁放大鏡睇下
好似要打5次定10次

我會沖埋先

想問下ssr 卷衣家抽埋佢好 等佢更新pool 先抽好d

留名加好友 想多d識打魔神既好友
1. 723878981

Android 版睇廣告hang到傻

咁升UR次序
係咪紅班>藍團長>藍金>綠團長

上帝

岩岩抽到錄團 唔洗課$300

睇你pvp定pve優先

王女+綠金+錄團 綠色陣已齊

呢個畫面㩒邊到睇

㩒入去隻角 之後再㩒多次個角色 再㩒絆

係呀
同埋去到20幾話送嘅SSR藍金又係神角

屌 個個話首抽要綠金起手

依家個個話綠團勁

PVE呢?

其實我得綠金係咪re得

藍金>>>>>>>>>>>>all

我谷9氣上左淘狗買 2隻都有 30$

一個村莊升到lv5
有冇巴打計過用幾多體同時間

不要再問首抽了，有綠團就建議開，其他SSR越多越好，但越晚開就晚人家越多天收集素材

2. 刷一村友好度時，會有個捐100000金幣任務，一定要解，會多很多子任務讓你把進度條充滿拿30鑽

3. 因為前期進化項鍊比較少，建議使用順序為藍金>綠團
UR升級順序為紅班=藍團 (這兩個主線角升級UR材料比較少)>藍金、綠團
接下來就可以存鑽，推薦抽的時機點是幣高出的時候，如果你還不夠5彩幣就梭哈吧
務必要把幣高拿到，沒幣高沒人權

4. 喧嘩祭會需要練紅黛安，練到SR40等給他穿裝備讓鬥級高於對面就可過，不要浪費材料進化他

5. 錢不夠要賣寶箱記得去酒館叫姊姊增加20%，再去"村莊"內賣掉比較好，提醒是村莊內

6. 裝備先刷一二村的任務，拿猛攻、鐵壁SSR
SR裝一開始可以用，等你有SSR裝後，SR、C裝全部鍊金，只留左半部的SSR &右半部的R裝
※我二村還沒開始刷，所以鐵壁暫用SR的

7. 成就送的裝備強化石一開始先不要領，不然會爆倉

8. 能借角就借角，雖然麻煩，但借角次數成就有送體力，很補

9. 前期進化的項鍊非常難拿(課長歐皇除外..)，綠團藍金65等前我都不建議拿去進化其他角色

10. 紅班可以偷氣，怪要放大招時偷1氣可以讓他放不出來，因此讓怪保持在滿氣狀態，可以讓怪少放一招

11. 比較有用的食物就+鬥級+金幣+經驗+攻擊力，其他就賣掉吧，第二章開始會有那種只打一支有名子怪的關卡，可以吃加經驗，前期可以省一些經驗水

12. 刷友好度時，第四階任務都解完就刷食材連鎖任務升友好度，不要刷裝備的，相信我你不會想刷SR裝(7體)

角色親密度有咩用？

會唔會你真係空間不足

最主要都係有石拎
愛情度都係

好sad 未食藥賣晒d箱

我都係 今日先知

笑左 當初邊個吹風要刷綠金

主線冇綠團好難打
可能綠團可以借人
所以個個都話刷綠金

綠金要等到出灰魔先有用
平時有藍金邊個會用綠

點解我成隊係女 打完果關都完成唔到？

AUTO 隔離個自動重覆係咩黎?

613617828
求加好友

自動周回不停打同一關

你唔會當左高瑟係女呀嗎？

買唔買亞瑟好

倉庫爆到傻有無咩賣得無用架救命

藍團同綠團升邊隻好？

買位啦

想問下肥仔金個活動 最尾個關
你地用邊隻打?比佢招反傷反到死左

33gb 點會唔夠位...
bug 黎，最後重新開機就得

綠團

買完都爆想dum晒d食物佢

但佢有個任係咁逼你升藍團...其實兩隻有乜大分別

請問有邊隻值得養

倉庫道具 其他果行
入面果D寶箱係咪賣晒佢?

賣寶箱記得用20%加成。

20%加成??
係咩黎?要用左先可以賣寶箱

sr紅豬 冰騎

係酒吧邀王女家姐（維羅妮卡）
同佢傾完計之後送佢野
送完會有個商品販售價格＋20％buff
維持一個鐘

之後再去村鎮到賣

最尾個句好重要
一唔記得就仆街

不過唔知遲啲會唔會出賣箱up活動 所以我建議啲箱儲住先

個倉升到150 都唔夠
痴線既

Thanks

紅豬打紅魔神啪啪聲

想問下宜家開始升邊隻好
同埋啲角色親密度有乜用

都係答你紅豬打魔神

呢個係咩任務黎

女性隊伍...

無咪可以開局

暫時仲可以升咩角好 金嗰啲未夠料超進化

好似唔係肥仔金

d人好似話綠班pvp勁

卡43 可以點做？

清番其他任先？借好友幫手？

啲升ur既石點樣可以刷到咁多

紅班 藍團 藍金 果d都係跟任務做的

跟主線送唔少

岩岩打到第四章 加埋個副本都係得三粒
第四章開始送得多？

好唔好用硬幣買亞瑟

升sr綠啊伯/r藍忍者

未係咁有需要住

我就自己冇刷過，真係推爆主線同做主角嗰堆紫色任務就有咁多
我反而最缺係強化水

UR 佐 藍金 綠團 同藍威嚇， 之後係咪刷裝或者超進藍金

啱啱先第一次打紅魔神
冇表情又打唔到字
好彩有另外一位巴打carry
識用石化個表情
btw 想問表情點整

右下設定第四個

已經借左

點解咁多好友都唔set 殲滅戰既隊 想ai 都唔得

日服依家組咩隊打pvp

863565542
亞服求加fd

我

我隊長set左錄團 隨便用

想問酒吧點邀王女家姐

我有奶媽先唔用 無奶既話藍金可攻可守其實幾實用 但係pvp 就唔夠錄金打lo

你遲啲就唔會咁講

Pvp仲有幾日 升上金3拎10抽算
唔夠魔人條友肝 cls

啱啱開ser可以試下凌晨打 少啲人
排唔到人會俾ai你打

621164450 加fd ur藍金綠團

呢隻game算唔算佛心
送石量多唔多？

7日送一隻ssr

想問下亞服幾時出傲慢
同埋到時出左個保底會唔會Re左

可唔可以好似其他game咁 iphone 同ipad都login同一個ac 有時返到屋企想轉ipad玩嘅話

想問下佢個首買送SSR劵係唔係買最平嗰個都得

乜會卡關架咩
我就咁首抽一隻綠金之後咩都冇抽過就完左主線

可以

唔會

50抽 一隻SSR 仲要係班 屌你老

咩顏色

其實綠團都幾難用
招2技等人打你同會扣血 唔係全反擊
有時低過3分1血開 諗住秒對面怪
點知比怪秒左

將佢掉係後備 遲d先出

家具10鑽可以買到 殲滅+5% 抵唔抵買

想問下巴打，整個食物其實最大用途係乜？
除左賣比豬仔同增加親切度，我見可以行去枱度食，然後有埋Buff。個d係咪都係得一個turn，同冇乜用

有無人想開個tg群

咁ok喎幾十蚊有張SSR
佢個SSR pool有冇限咗邊幾隻？一開始首抽嗰幾隻？

有興趣交流下可以入，啱啱新開

課金邊個最抵課

巴羅爾魔眼 姐係咩

入場禁住敵人幾秒

159222984

亞服 綠團

431475017
亞服

Up下先，thx

你同人隻抽打王都可以食 你唔會一直淩駕所有野

7大罪個7條友lo

依家應該得 金 班 團長 同 女巨人

&高瑟(無紅色)

村 友好度爆晒之後 係咪應該刷ssr裝先

好感動已經有10個人啦

現時應該升咩先

藍金 紅豬

應該升咩先 ?好亂

新手入坑綠團搭 綠金 綠神速 綠公主
搭邊個開波好
20蚊買

陪朋友玩，唔課，隻驚好似好肝，未必玩得耐係咪搭神速最好

想問下我而家卡左係43尾關
得6萬2戰應該點先過到同應該做咩好
0課 諗住靠ssr 搏綠團返黎

巴哈個邊而家教話全升C裝先
想問下後期轉裝會唔會蝕好多材料
定其實升R裝會好D?

求藍威 fd 170176029

連埋覺醒？ 屌 c同r 都解撚哂

我都無課 玩過下引

叫覺醒 C 先係因為 可以食左個 裝備加成 同 覺醒加成先
無話一定要c既
你有R 睇自己夠唔夠材料 照覺醒都無問題 反正R會 長用
再用錢洗覺醒

20蚊 有冇link？我都想買

點砌好

無課 但玩落唔錯
諗緊買唔買$28 SSR + 6石

我都係

三隻班

都係 班+ 紅豬 + 主線送既藍金 為主

屌 買左
抽中班 好似無咩用

好過無既

無刷到綠團開局咁樣玩落去得唔得？

呀瑟升唔升得過

玩玩下發現隻game真係好撚肝
Pvp又打得慢
仲要無掃蕩之類嘅野
一場普通開快嘅都要打成兩三分鐘
跟住啲體又回得快

估唔到已經卡關 卡左43話隻boss到

亞服求加friend 732703292

巴打們係主玩日服定國際服

呢隻驚 太多任務。無中文真係好難玩。

係
可以打足24個鐘

想問下玩日版既巴打 ssr 卷個pool 係咪之後既pool 抽會比較有用

日服巴可唔可以加我入團 已申請

亞服求好友 340808429

803321027
亞服求好友
班街人好似唔識打咁 亂咁黎

已經有30個人啦

入曬grp無人推post

想問下活動SL刷箱係咪fix左

而家嘅幣班係咪廢嘅？

點會開谷...

係紅妖出之前 就最勁

後期唔肝架

因為一次用好多體？

想問ssr 我應該升邊隻？吉拉？亞瑟？
Sr係咪淨係升老伯同紅豬

係啲體力水多到用唔曬

咁嚴重

有冇巴打比到方向下隻升咩

雖然唔係好勁，但無心機玩睇下有無人要，拿左講一聲

巴打打得好快...26

打哂主線係咪返去刷村任? 第一條村5好感之後繼續打第二條村定係留係1村度刷裝?

個樣咁似首抽個藍班既

求加好友868413548
另外想問下邊關刷錢最好

有冇人知符文可以喺邊到刷

大刀同龍卷風換邊隻好？

太多Game 玩唔曬
放
Tg :

應該推主線先定刷村好感先 啱啱玩完第二章可以刷一村好感

大刀

講緊咩

裝備 珠阿 淨係可以買？

右下個粒？boss關有得刷

錢箱關或者體力減半個陣刷書再賣

我都卡咗幾次 之後用人地隻綠團反死咗佢

隻怪二回行動真係痴線 又控唔到又大力

我都要復活一次先打贏咗 嘥咗一粒石

你打幾耐？

廢架隻班..真幣班綠屬

主綠

40lv了

笑撚死

差1場上金了.

有冇人好似我咁懶得打pvp

我
一場先得果十幾分仲要打好耐

但係打完有石

想問係唔係衝晒主線先做其他嘢？

直家啱啱過咗25話拎咗藍金
課咗$28蚊張SSR中咗綠色大叔金
好中唔中中隻咁樣衰仲要出唔到

但冇打嘅動力，太肝了

鑽

我日日都唔想返工 為乜呢 $$$$$$

有問題想請敎：

1.應該玩國際定亞洲伏
2.我試左國際伏，頭20抽中以下：要重刷嗎

same here
推爆主線之後去做村任再去刷裝，應該係咁？

大部份都玩asia

而家個隻fake人？

村莊5星好感有咩用？
為買覺醒材料？
刷裝係點刷？

紅妖係邊隻?

覺醒料係打定買多？
打成條體都跌唔岩要個粒

5星好感之後好似可以刷得到SSR裝?
我都係新手得廿lv，剩係知第一個村刷完５星好感有hard既free quest 有ssr裝打

SSR裝難唔難跌?

打

第時多到你唔要

已爆主線，如果要幫打boss or 一齊打纖滅戰++

亞服：832172586

亞服： 799 797 555
求frd 玩咗兩日，岩岩打爆哂主線

Y

求加好友努力升緊角喇
Id: 305060545

亞服求加好友 已推爆主線
ID: 347773036

我唔知而家國際服進度係點
但係根據我之前玩日服半年既經驗(PVP上級top100)
template隊係橫行左好耐
資源可以比哂幣班幣金幣高幣瑪
其他打魔神既角隨便練下

亞服加好友 已爆主線
ID: 143355753

即係咩

彩幣換既七大罪角 練左無死 (除左團長)

好的！

雖然呢隻驚好肝...但我都休閒玩

加多句
幣黛安唔洗買,
練就...有愛先練

想問下點先知自己掛咗邊隻角出嚟
除咗做代表嗰隻角

唔該巴打

補番張圖先！慢慢玩

屌首抽呢隻之後咩都無抽過
七日ssr卷又中返同一隻
升唔升好

留住先

遲啲更新啲靚角色可以用幣嚟換 日服可以用幣嚟換高瑟

亞服加好友
ID: 584756428

角色右上角個皇冠？

體力消極都有無限玩 可以玩到你爆肝

2分鐘回一體 基本上玩到唔洗停

呢關點過？
戰力高過我

之後條路要點行，要升邊d?

因一件ssr裝 可以唔同攻既？有冇上限

同

滿裝備 都未夠就升佢lv

再up下，已經有六十幾人👏🏻👏🏻

有 隨機

有無人知鬥級料理 最尾個草莓邊度打

已爆主線 加好友 573329658

㩒落去有得睇？

想問打pvp應該點配隊？

好似冇咩人放魔神出黎打

日服LIHKG會仲收唔收人？想每日簽到攞一石

懶得打

幣高幾時出 講到咁op

超進化素材可以點拎？

打boss戰出殲滅戰
打魔神

或者入街場打魔神

玩得好hea 追唔到

一星期成幾十石喎

想問依家應該點升好

班應該升做任個隻定抽果啲班
同埋咩班勁啲

c fu痕進左隻綠雷上UR

巴打咁快係打咩

唔知點解會甘放 之前日服冇 唔好換等下

未出.

勁

其實洗咪上UR...

亞服新手
主線爆左 頭兩個村100% 儲左2百幾鑽石
拎黎做乜好 神器商店駛唔駛買?仲有d硬幣換咩最好

有冇IOS SOFTWARE裝完可以橫向

你指彩幣定金幣？

彩幣0粒

金幣換隻水威壓都好似不錯

pvp斬人好爽

神速大力好多

藍金>綠團>冰騎（3行5）/火爺爺（4行1）>綠金

留石等新池 時裝等成套出有平先考慮/買pvp裝。課長另計

想問下火爺爺係咪解放特殊戰技之後打魔神戰放係SUB?

要上 不過唔洗咁急姐
打pvp放sup/打灰同綠魔神都有用

漫畫睇到第6卷

點解阿班無啦啦叫隻豬做師父

我頁頁都好認真睇都唔知個梗點黎既

淨係開位都開撚晒D鑽

原來得18個金幣 換唔到ssr

首抽2次11抽段草左30幾石 抽唔抽好依家
同埋係咪都係推主線

我首抽左教學個一下無抽過
依家儲左300石

整野11抽整夠20個金幣換左隻威壓
又係唔中ssr 我除左首抽 之後保底先再中ssr 好黑
岩岩開埋張ssr卷 中重覆 戰士長diana

首抽綠金
SSR卷都係出返綠金

主線唔夠打
想進化藍金 綠團又唔夠素材個關打
岩岩進化左班岩唔岩，唔識玩呀應該升邊隻

借人地D角

之後玩咩好
利申:少打pvp

藍金紅豬打魔神

想問綠團 個屬性點解會變左體力？

亞服加好友
ID: 584756428
已過主線

綠團 唔係體力屬 咁應該係咩

Sorry 因為新玩唔熟
因為見佢本身張圖右上角係綠色波 之後變左黄色
驚整錯左野

用金幣換SSR黎講
神速係咁多隻入面算唔算最勁?

邊個係神速

係呀 借裝谷到上16000戰 解左放sub

神速 面具都ok 不過都係拎黎捱過早期

放心我都係

新手一問 有冇邊隻值得升？

要捱早期

藍面具 好過神速
起碼可以打 紅魔神

就算出到灰魔 神速 都係上唔到場

點先算早期 而家出到既主線係咪只算超早期?

藍面具 打到灰魔神?

打唔到

灰魔神 識飛
近戰要打 要等佢3turn落地
(計出招動畫 隻人洗唔洗埋去)
反擊當近攻

只係藍面具宜家就可以了做即時戰力
可以用黎打 紅魔神姐

你地打到既標準係extreme?

唔係

因為灰魔神(速力屬性) 有飛行buff
飛行屬性係 所有近攻miss

藍面具 冇剋屬+兩招近攻都廢左

綠神速 雖然剋屬
但兩招一樣係近攻
所以唔會有人拎黎打灰魔神

灰魔神 落地前(3回合) 佢地係零作用

屌, 好似好多人都近戰

藍Diana算唔算遠攻, 唔駛行埋去

打到D村好感爆曬
之後應該刷咩 又無得刷SSR進化鏈 唔知打乜好

5條村好感爆哂?
咁應該係去刷SSR裝?

好似見人話升爆R裝好過SSR 2星

我拆撚晒D R

佢個任"大罪的規則"要點解
明明用哂剋屬都解唔到佢個攻擊10次.....

打打下又一大堆啦

btw SSR確定卷
遲d先買會唔會中到part 2 角色

灰魔 一係綠團落地果下反死佢 一係用綠金

加好友 亞服 479442508

你地玩左幾耐 我玩左先得4日
想問下升邊隻好 我冇綠金綠團
仲有PVP邊隊好用

打pvp一定針坐對面隻藍金嚟打先
石化+紅班扣佢氣打到對面發脾4

第7日既ssr卷中左隻妖精守護者 是咪rubbish
d卷係咪等有新角先抽仲好

依家個D9成 rubbish

我進左綠雷帝 pvp+30%防戰技

想入坑 洗唔洗刷首抽
有冇首抽推介

綠團長

我冇刷首抽

開咗幾日啫，返去刷咪得
又唔係玩咗成個月

巴哈有news 話國際服
10/3 維護後
出灰魔
第六章 同
玩家rank 上限60 好快

PVP好撚驚見到綠團長
無升解姿勢角

chur撚到...

真 最後要先打佢 次次都輸

灰魔即係要推主線推到72話?
咁撚chur既，幣高幾時出

屌佢
之前D人仲叫唔好用綠金開

唔打佢佢又好快必殺

屌隻綠金都未覺醒

應該又會開新pool

主線有冇瑪琳送

應該唔會係勁嘅瑪琳？
暫時最強都係藍金 綠團 紅班
BTW 我唔記得左點樣加20%販賣金幤？

吉拉廢咩 我仲覺醒左佢

我都想知, 見巴哈有人講話20% UP先好賣
但我唔知點20%UP

係咪會開埋公會?

酒吧找貝洛尼卡就有
隨機出現在酒館也有 主動叫的話 你回去酒館後在門口附近有一個訪客預約可以主動叫他
我搵到咁

去門口塊板，招待二家姐
一日一次免費，招待完，去一去村莊，再返酒場

見到佢，傾吓偈，送野食
就有金幣20% yo buff

記得去村莊商人賣寶箱，唔好就咁賣

唔該晒

BTW
點解我隻團長無得換衫

thanks!

訂揀錯左預約客要等5個鐘

有冇日服巴打講下當天日版幾時先出灰鬼

用綠團一樣得，冇金都無問題

我……兩個都冇

佢要食布丁

我想問紅魔神係咩屬性
同埋我呢啲邊緣人點打
係咪一定要好友同時打

吉拉係咪遠攻 佢好似冇近戰

升爆SR得唔得

右3 升爆c左就升爆sr/ssr, 完

請問有冇亞服tg交流

左邊裝用SSR, 右邊用R裝
升爆唔係最重要，係要洗個附加屬性

SR, SSR裝要用石去洗

R裝以下用金幣就得，所以先建議用R裝

咁我全部R 裝得唔得

我開一個

冇人用呢隻

單純計打灰魔 宜家有既角色
綠金>綠團>其他
用雷帝 / 綠妖 加攻

初期唔夠打 咪打hard先
hard佢得一條命

以前新玩日服 唔夠打都係用綠團
都係 第二回合完之前 放反擊
佢第三回合 落地 就可以反

其實唔洗太在意打唔打得贏ex住
反正 進化缺既 係首飾
比你打到曉飛 都係kick左係首飾度

我未打過 唔夠lvl
仲等我覺醒左兩格
其實我係貪佢有減益配合藍團個三連擊有加乘

得
窮撚 有啲角就係用全R
最重要係 洗覺醒能力

理想計(包括洗完能力值&覺醒屬性)
All SSR > 左SSR 右 R > all R

線上首個七大罪手遊 TG 谷上線了
亞服
七大罪 光與暗之交戰 交流谷

呢個先啱

但個個都話用C就得 我依家整左一套R
唔知第二套整C定R

有綠團藍金而家應該升邊隻上65lv先?

抽哂3隻金返黎
有冇用

等我仲on 9 9係度解SSR 任

岩岩開始玩 係咪瘋狂做主線就得 有冇咩要注意

酒吧門口隔離有個衣架，去嗰到換

做乜鳩 入曬grp邊個推po 唔推po邊有人玩

唔該晒

點會冇人玩

好多功能都係隨主線進度開放 所以狂推主線啦

隻隻game都一定有on9仔開tg group
結果個group又唔多人 又分左d人流去tg 無人推呢邊
最後個tg group都係會死左 同呢邊個post一齊死
唔信你地可以試下 萬試萬靈
呢度d post活躍果d game 都一定係無開tg group

好似前幾頁已經有個tg gp
入曬grp無人推po，變哂小圈子

冇討論度真係會熱情大減呀

開左tg就無人推post
無人推post就無新人加入

抽唔到純潔啊屌

今次中左一隻就收手

紅定綠

抽到保底
一紅一綠
以為你剩係講十戒個隻
綠我無咩用 仲係50LV

不過PVP 打過佢一次 打一殷都好撚煩 比佢廢左一半武功

紅好撚勁

有冇建議邊隻上左UR先

紅豬綠雷

之後出灰魔神
用邊幾隻打最好?

有冇巴打幫打紅魔EX
有冰騎 威壓 藍金 66000戰力

想問藍金用咩裝好

我都有 冰騎 威壓 藍金 7萬幾戰，可以幫

個個都唔同講法
全C裝 全R裝 左R右C
有無日服老手講下
呢個真係好糾結

左SSR+5 右C 5星 玩住先
之後 ALL SSR 5星

血防

綠雷/綠妖 綠金 綠團

無咩好糾結
即係個個都想住大屋 你有能力咪直接買大屋
無能力咪細屋換大屋

你宜家有幾多資源就升咩
照計r覺醒石 玩幾日就夠升3套既 然後夠唔夠錢
唔夠錢咪用住一半c裝先
因為裝備覺醒 拎既效果先係最重要
反正同同C 都係洗錢就 可以洗效果

左R右C 係因為 同ranking 左邊既裝備基本數值 好過右邊
e.g 左 R腰帶 HP上限2400 vs 右 R符文 HP上限1400
所以先有左R右C既出現姐

總之記住 唔好哂資源升 SR 就得

係咪開始狂刷村 分解SSR就OK?

但係黑起上黎可以 打EX兔魔 完場都抽唔到一張卡
然後 咁就斷左攬 等死

卡牌無得傾啦
我同團友打 直接秒hell第三條血

係 我廢裝 儲左5rd 都可以打到80幾萬 係幾爽

SSR 要留,
初期錢唔多, 我就分解 SR R UC裝 拎醒覺石 , 升C五星上五星
中期有錢右邊升 C/UC/R 都冇咩所謂 因為能力唔會差太多, 都係食個%
同你遲D 都要換晒左右SSR五星裝
利申: 自己玩法唔代表最好

以前玩日版好似係巴哈睇過
左SSR 0星 + 5 同 R五星 既能力差唔多
所以可以慳番D 錢同醒覺石

我見大多都係咁教
不過要搞晒啲村莊友好先開始 有排

順帶一提 遲D 會有係村捐 100萬有個 SSR進化素材
6條村加埋 600 萬
要儲定錢

應該係呢篇?

藍面具技能倍率做例
左右 5星 R 全+5 洗到各頂 15% = 7935

VS
左1星SSR+5，右5星R+5，攻擊力=7603
左2星SSR+5，右5星R+5，攻擊力=7938
左3星SSR+5，右5星R+5，攻擊力=8280
左4星SSR+5，右5星R+5，攻擊力=8629
左5星SSR+5，右5星R+5，攻擊力=8985

結論:
1. 如果左SSR升到2星+5，就開始可超越全5星R+5 (前題你覺醒是要刷到頂質素)
3. 本身用攻擊套裝，覺醒用+攻擊% 是加算，不是乘算

巴拿村 果個不斷努力同新鮮食材呢2個任務
點解打撚極都仲有

雷姐係吉爾桑達？

俾你刷到滿心心

想問下升邊隻上UR 比較好？

咁其實SSR 0星+5
已經屌打C裝5星+5
等我仲聽巴哈講整晒 左右都C裝

我升哂sr裝...唔想改名重玩 呢幾日好肝 繼續鳩玩算

經驗水有冇話點食最慳錢，逐隻食定一堆食好，搵唔到相關資訊

紅豬/藍威 打紅魔神

個道具倉成日爆搞到我成日用石開位

嘩 屌你老味 打紅魔 d人好似輕度弱智咁 3x rank都唔識石化..用哂我d體 屌

C裝又太廢… 最少都R

成日以為豬同公主好廢 睇到上哂腦

加我 我啱啱贏第一場normal

流浪商店d武器幾時先買？

亞服 479442508

我打extreme...巴打夠唔夠力

咁唔得了 Sorry 我Rank先20

咁照玩場hard

想知ex 要咩進度先打得入

但好好J

紅豬金卡 對波彈到

我都係要冰騎 藍金慢慢打 練緊隻水威好打d

我打hard算 暫時主隊夠hard打 唔想用資源特登升d人上黎打extreme
而家開始不斷儲資源等新角主線出 好悶

巴打我加左你了...仲有6分鐘

有一場紅魔hard有無人打?
100192549

我唔得 唔想累你輸

唔緊要 其實都係差唔多咁打 不過我夠鐘要開始了..sor

仲有冇？

有
係咪恐龍

yes

聽日就出主線

點解唔出新角
首抽之後冇抽過
好痕

隻GAME 3 號先出, 一個星期都未過

thanks
紅豬真係好正
睇得打得

好大力

auto ai唔識用減益技能 係咪冇得set?

佢ai setting得 均衡 攻擊 防禦型..唔知有冇關係

均衡同攻擊都試過了

新角係咩

無得SET
D 唔扣血既debuff招 AI係唔出
e.g. 冰

如果出幣高 ai起碼識疊卡 出

btw 日服藍魔團 腐食debuff 幾乎一定擺第一招 減慢哂周回速度

出左隻紅魔 有冇人試下帶我打次extreme
我得戰士長diana 三節棍班必殺減50%防 補血伊麗沙白 藍團 4選3

唔記得講 亞服

extreme……

Hard 我都應該未得

我hard邀隻ai friend都輕鬆

隻三節棍班升唔升ur好?

我未試過打Hard
我得呢啲

hard keep 住石化都易打
ex 真係想試

加我 下次得閒試
亞服
加好友： 479442508

我隻班有15%吸血 想試下掂唔掂

你地講到之後出既英仲勁 搞到我而家都唔敢按太多覺醒住 d料好難出

點解日服好似好少魔神打咁

樓主好慘

做咩

好多hell打喎

其實兩個都有雙控
除咗控其他卡都盡量用咗佢
淨係扣起啲控技

聽日係淨係國際服更新定亞服一齊

肝唔掂
有冇爸打想接手200$

洗要幾多石一次？ 係咪固定

係固定 ssr用兩石 sr一石

乜咁快

屬性我求其，要洗攻擊力？

想要

答得咁辛苦一堆人去左tg

咁多錢洗裝

想問點解我解唔到event女性隊伍個成就
我已經成team都係女

係咪都係中左高瑟伏 佢係男人黎喎

伊利沙白(本體豬)算唔算係女

伏已中

女

可能我廢J

3/10 更新內容，如下 ：
■ 新增英雄
- 【收藏家】大魔術士 瑪琳

■ 新增時裝
- 神器商店：新增了大魔術士 瑪琳的時裝
- 大魔術士 瑪琳 時裝：武器、服裝、美容

■ 章節6 開放
- 新的地區和新的主線任務，完成任務時就可以獲得到獎勵喔!

■ 新增內容~騎士團
- 章節 6 <第73-1話>完成時，就可以設立騎士團。
- 每天騎士團簽到的話，就可以獲得到[簽到獎勵]。(每天限1次)

■ 騎士團 BOSS戰-魔獸凱拉克登場
- 擊倒魔獸凱拉克的話，就可以獲得到騎士團貢獻度。
- 騎士團等級 3級以後，才會開啟騎士團 BOSS戰。
- 玩家加入騎士團後，需要等要到下一週，才能進行騎士團 BOSS戰。

■ 殲滅戰-灰色魔神登場
- 章節 6 <第 73-1 話> 完成時，殲滅戰BOSS灰色魔神將會隨機出現。

■ 玩家等級上限開放到60級

■ 開放-英雄 Lv.70 超進化

■ 道具商店新增圖章組合
- 金恩圖章組合 (販賣金額：鑽石20顆)

■ 硬幣商店新增英雄
- 白金硬幣商店：【森林守護者】妖精王 金恩 限量販賣 (3/9 23:00 ~ 3/22 22:59)

■ 更改[超進化禮包 1]的可購買次數
- 1週 3次 → 無限制

■ 新增梅里奧達斯的酒吧服裝
- 酒吧服裝-激戰日常服

■ 新增禮包
- 【收藏家】大魔術士 瑪琳 全覺醒禮包
- 超進化禮包 2
- RANK UP 禮包 IV
- 筋力UR進化禮包
- 體力UR進化禮包
- 速度UR進化禮包
- 史雷達禮包
- 金恩禮包

■ 其他
- 修復 PVP 精英戰 泡泡選項的問題
- 修復 PVP時，同一隊裡突然出現兩名古利亞摩爾的現象
- 修復 伊蓮恩圖片不顯示的現象

謝謝！

有120石
係咪可以今日update完all in
好想抽嘢

放日服帳 幣高幣金滿技 其他都升過3,4 pvp每個禮拜保底50石 有意留tg

呢隻瑪琳係咪要抽到

聽講廢，佢招冰你用冰騎都得
好似係

冇抽過野
冰騎都冇

Same
係咪要抽野打灰魔

練藍金，打魔神夾人地隻冰騎+藍金，自己雙輸出，唔卡牌就可以了

隻GAME好CHUR
我都淨係打得嬴HARD紅魔神咋

係，基本上唔限體力，chur過其他好多
不過可以掛機刷下嘢都ok，係pvp打好鳩耐

灰魔識飛唔合點搞

PVP依家先銀II 打真人好恐怖 禁錯一下就死

腕輪戒指：洗攻擊
項鏈耳環：洗防禦
腰帶符石：洗體力

攻防體加鬥級加多d

附加屬性
SSR裝 2石洗1次
SR裝 1石洗1次
R裝 10000金幣1次

基本屬性都有得洗
SSR,SR裝一樣都要用石洗

遲d會出items俾你用黎洗附加屬性，可以慳返d石

咁多粒

你點有咁多 買？

刷刷下魔神
突然覺得好攰

已放
賣咗比第一個覆嘅爸打

想問下pvp打到冠軍5 結算完會唔會跌架？

ASIA一陣有冇人開公會?

好奇一問~ 課左幾多

抽晒啲石都無抽到啲咩
應該要升咩好 係咪升紅女主同冰佬

岩岩升r3星 都用左成廿萬先+5

符文要洗咩屬?

又想問下, 團長煮野, 同埋班煮野, 有乜分別?
班容易大成功, 咁洗鬼團長煮. R頭

尊重原著姐

有無人解答下

刷到2村爆好感度 就話又更新
肝到呢

推埋新主線再諗

我覺得夠打紅魔就唔駛升咩人住 等新野出
想打pvp頭幾十名就另計

灰魔

4點維護

打唔到ex

換唔換暴風好 刷野好似幾爽

維護緊了

練左你會後悔

臨維護出左隻紅魔神
屌晒晒D體

體姐 好快有

升藍面具好定藍Diana好

今次維護有冇話出新角色抽？

呢隻推唔推

有練冰騎就唔駛

又要留石 想爆抽

留得幾耐
佢D野愈出愈勁架啦

佢亞服咁趕進度
而家沖好似無咩意思

有冇人知？

PvP pve都唔掂 留返啲資源好過

唔知更新完 幾多人會卡72章想當日屍橫遍野

點難法？

其實留石都冇用, 你唔抽多D SSR 重覆拎幣都換唔到野

其實要幣高, 就係要不停抽

所以留石都冇撚用, 個POOL細個時狂抽先係正路

ASIA有冇人開公會姐

一開波個pool已經好大

姐係幣高冇得抽? 一定要換先有?

$100內
個帳好運到不得了講真
免費抽都中過兩隻ssr
但係真係太晒時間隻game

面具仲升唔升好
UR左 兵騎，綠團綠金藍金 藍小黛安

紅魔夠打就唔好升住啦
邊有咁多資源

打EX好慢 要靠人哋一隻面具慢慢磨

我都係打HARD咋

Btw隻game真係好肝，已經唔想再打PvP
淨係打殲滅戰已經打足半日

打extreme有咩獎多?冇特別留意

好希望日服同國服睇齊。下下有個前輩比我地參考。咁既遊戲小左好多樂趣。

睇佢個勢係追緊

遲d有刷野活動，可以換
打超boss又有得換

Step up pool 抽夠數又有得送

正 謝了 咁一次要幾多？

屌，等我仲升C，升到手抽筋

係咪先三套攻裝一血套裝

灰魔除左綠金仲有邊隻可以打
冇綠團長

我都係得綠金

打腐蝕 高傷 抗控 出幾張牌

綠金穩定過灰魔

CLS

唔知升乜好個D建議睇呢度

如果冠軍1呢 跌到2？

新角 大魔術士 瑪琳
有冇用?

紅瑪琳(他不是幣瑪琳，幣瑪琳長這樣)
紅瑪琳與古斯塔夫其實相差不大，就是機體更強，且傷害集中單體。
古斯塔夫都是SS角了，所以你知道的。
因為冰凍真的是可很強大的技能，銅卡就能冰，即抽即冰就是蘇胡。
且與石化不同，完全不用擔心被忍耐，被盾檔掉等等...
所以冰凍角絕對有她登場的機會，瑪琳也是後期一些拚高分的關卡或可控制關卡會用到。
PvP我也看過有人用紅瑪琳，但主要幣瑪琳太強勢了所以比較少。
而國際服還沒出幣瑪的情況下或許也是個可考慮選擇，什麼全反擊冰下去就對了。

但你問我說，一定要抽嗎？我會說：NO。

1.現階段所有功能皆有古斯塔夫可取代，且SSR項鍊很缺
2.PickUp只有一隻真的很心酸
3.若池子情況與日服同步的話，她是會進Part1池子的(就是你SSR必中券那池)

※Part1池日服不會新增角了，目前只比國際服多了「紅瑪琳、綠大黛安、紅妖」
所以我的理解是這三隻沒意外也會進P1池，也就是SSR必中可以白嫖。

結論：有的話肯定比古斯塔夫方便，沒有的話也不至於寸步難行。

冠軍1會掉少少
詳細唔記得

衝主線入番個公會先喇

抽一轉
242石 10次 11連

點都留住石先啦，國際版暫時無野值得抽

有公會？我課金長on

id：832172586

搵人開返個會啦
推緊主線

有冇巴打搞 想入返個

屌你全覺醒素材都有得課 仆街冇課點玩

冇課要揀黎升

巴打想問依家係咪衝主線先再升

之前日服都冇咁多野可課 玩定憑努力打

夜棄PVP 無所謂啦

唔該巴打

等巴打開個公會再入

其實真係好似襯個pool細啲瘋狂抽野好啲

隻瑪琳係日本網排s級
有冰騎真係可以skip?

睇返diane 比班仆街聖騎士圍 真係好心酸

咁冰騎咩cup

終於打過左72話有無公會?

紅圈：幣角色，只可以用彩幣換
黑圈：原創角色，原創step up pool 先有得抽

紅瑪琳真係可有可無，留返d石抽太陽或其他野好過啦

而家個pool冇s以上既角?除左岩岩出隻紅瑪

咁快
點解咁多體?

如果有瑪琳 同 新王亞瑟
係咪升瑪琳就得?用新王亞瑟 做絆?

用鑽
掃村莊任儲左唔少，又無想用黎抽英咁浪費

入一入公會就放完成個公會任，見完任有張SSR卷抽7大罪Pool，貪快入左個大陸公會，要等24個鐘先再入得

為左小小利益就入大陸公會。 藍絲 唔洗解釋

小弟開左公會
叫光復革命
歡迎大家入黎

如果大陸人幫你課一pack 咪連屎眼都比埋人屌。

有冇日版公會收人

入左先知藍 一開始睇名就禁 入到去先知

台服

有冇人會用鑽開多幾格倉庫
成日想開任都爆咗 又唔想賣嘢

入ed

Yo bro

台版 亞洲服

無，其實排名都係參考用

唔同關用唔同角色打

有冇咩禮包抵課

炒左個十連

炒左幾百個十連

課左最平拎張卷出歌塞 我屌

最抵月卡
百幾蚊百幾石

課左周石

想開多個公會 改咩名好

d英雄進化石好難出sr級都唔出比我

想問下日服主線開左幾多章?

隻game真係肝無止盡
體力回得快 又多體力藥水
副本入場卷 睇廣告有得送 友情幣有得換 用鑽買都唔貴

想問下十抽中神速 升唔升佢好?
主線打到59章 本來用緊藍金+綠團+紅班

用依隊過埋72先啦

Chapter 12, 207話

無睇過動畫，一路玩一路睇幾過癮

呢個係我哋嘅TG群，都差唔多100人啦

咁多

係咪死全家唔得咋

呢個又得喎

試吓 3萬thx

有冇巴打開國際服既公會？

隻game真係痴撚線
D村莊任又多

屌仲未打完主線

亞服同國際服邊到多巴打

亞服

Asia server
開咗個工會叫 時代革命

打新主線打兩章已經唔想打

痴線好易就儲到必中SSR保底
佢真係可以計續N次10連1個SSR都冇

都算係近年玩過feel到有心整既game

咪係 仲話自己3% 昆水

king活咗咁多年人都仲係死毒撚

宜家主要用綠團、藍金 同 矇面威壓 衝主線
想問有咩其他角需要升下

無聊禁左個十抽，當儲多個角

Sr 嗰隻冰角

亞服工會 天滅中共 歡迎各位手足加入

想問下羈絆角駛唔駛升？

要升， 基礎+5% 屬性落主要角色
每升1技必殺技+多1%
最高+10%

冇乜方向，之後諗住升綠團同埋綠雷帝岩唔岩？
定升紅亞瑟

幫推 有谷可以吹水

裝備計唔計?

加好友183771023

與冰騎相依為命

好友++ 411987424
小弟比較好命

綠團 紅班 雷帝冇乜用

咁我姐係應該升乜？

綠團先 紅班 唔好升綠班 垃圾嚟

好的謝謝你，雷帝同亞瑟邊隻好d

教一教你 紅班拎嚟打纖滅戰 綠團大技有控 另外有招反擊技 第一round 用左 如果冇人打你就會keep 住個姿態 越低血反擊人會越勁 我最勁試過反擊16萬傷

差唔多 都係輔助角

all in唔中瑪林中冰騎好過冇

有冇人知幾時出幣高?

國際服（冇乜人玩）
公會：光復香港

其實點解會話綠金得灰魔有用?
我用佢打PVP到金都仲係幾好用 必殺一下對方唔死都得返少少血

玩咩服? ASIA? GLOBAL?

我課咗幾百蚊
同之前儲咗百幾石all in咗唔記得6定7次十連（總次儲夠咗SSR保底）
就剩係保底嗰次出咗

已入

依家先打到72話

結論係咪左R右C之後全SSR？

想問日版有無tg group架
抽中左純潔唔想轉返中文版

左Ssr右r or想慳啲嘅全ssr 你分解啲裝唔會俾返升級啲錢

Shit 整左件C覺醒5
咁R裝係咪都要上覺醒5

依家連登有咩公會仲收緊人

裝備都計

除非pvp 一般唔計裝備
但都會計時裝skin

仲收唔收人

72 隻最終韓仔要點打
藍金 綠團 綠E 都比佢打到PK

pvp唔計裝咖咩

Pvp (一般）唔計裝備
Pvp (上級）計裝備

入咗

藍金，綠團，紅班
Boss有必殺技時，紅班消氣，令佢打少一下

有片自己睇

想知啲七大罪券會唔會更新
洗唔洗特登留等新野

佢有寫住part 1
我覺得應該唔會加野入去

會再加野入去
紅瑪琳，同埋遲d出既早期pvp神角紅妖都係part1

Part 1 意思係動漫第一部
即係去到打完72話

紅妖勁喎

咁即係暫時都可以放住先唔該巴打

入返連登啲團再問

仲有無亞服收人

舊account抽到保底先有隻垃圾ssr
果斷重刷，想問咁樣開唔開得過
定要刷到有綠團先開好啲

算啦 比次機會你加我好友。當無數683716865

熱血玩家求好友 683716865。亞服

亞服 公會：漆頭罪騎士團
歡迎加入

教學中班 首抽得隻瑪琳 開唔開得？

仲收唔收容人？長期刷boss重課

fd id：832172586

無綠團長 打左5次先過到

屌 以為打完點知仲要打

想問升邊隻ssr好

綠神速，第2行最尾果隻

國際服 公會：光復香港
歡迎加入

求指教
咁樣開唔開得

諗左諗 都係升王女打灰魔好d

始終綠團/金起手比較好

有無國際ser 騎士團收人？

紅瑪係咪好快就冇出場機會?

我係日服仲用緊

紅瑪 同冰騎 差唔多功能
但都要睇屬性既

而且單體必 又附帶 禁攻擊debuff
叫好用過冰騎

等我踢咁啲台仔先 巴打咩名

彩幣應該升左佢定留黎換

申請左

順手加埋
166889581

無綠團無紅伊利莎白點打尾關

咩名

有走狗

推下國際服

今日會有多條SSR項鏈夠3條
係咪應該用嚟升綠團先？

（仲衝緊主線去到27話only)

會唔會開個公會TG?

今日銀幣有冰騎換, 換唔換好

借綠團，存金卡反擊留到半血先放技
一下反十幾廿萬

終於過左

送個隻火伊利沙白好勁

特登升左隻綠金打灰魔

一隻都未打

比著我
我會留彩幣先
點都係 等幣高最優先

我想問下 國際 亞服既巴打
公告有冇話 隻紅瑪琳 之後會入pool定入幣商店？
我個台仔gp話 公告有講會入幣商店
但我又搵唔到sources

淨係寫會入pool or幣店

要入會先有張SSR卷

入完天滅中共比人踢左

日SER?

ASIA...

有火伊送咩?

SR個隻姐

IC

唔夠時間玩 有冇巴打收？ 亞服

彩幣 2 金幣 66 銀幣 130
己綁FB FB和Gmail可比晒你

如果買首抽,應該買咩組合?
綠金同綠團好似可以課金必得,咁唔拎呢兩隻,揀三隻應該點揀?
利申,最好揀女
紅瑪,藍公主?

咁多傻仔玩中文版都有

點會呀 大把機會得著

用黎J都有排玩

多到你唔想打WO
你玩緊日服?

黠會廢

綠團、綠金、藍王女+豬、紅瑪琳

綠團打主線
綠金打灰魔
藍王女+豬打騎士團boss
紅瑪琳打紅魔

你係咪2團?

係呀，日版LIHKG2團

喔 唔怪得 我1團的

買左個 綠團+紅瑪+綠快速
平平地玩下先

玩住先啦，每7日都送SSR卷

Btw 你係唔係聾豬既地產巴

認真 如果唔係抗拒日文 睇唔太明劇情
都係比錢買 不如買日服既

我個時買萌王 米莉姆零進度帳
差唔多成十幾隻SSR先二百幾蚊
仲要幾千萬係入面

係 炭巴
不過好少係LIHKG 既龍珠POST出現

呢隻應該主要玩下睇下劇情咁,因為劇情做得好靚,所以想玩中文

亞服仲有無公會有位

D人入晒TG GRP

Rank 31 仲有冇位入？

想問綠團用攻吸血套勁唔勁

裝備主流都係攻防血 好似係

鬥級點樣再加上去

升裝 覺醒 升lv

日版聽日有得抽嗰隻乜黎

兩隻原創角

原來原創角
以為七罪入面唔知咩團d角色

睇落 唔算特別

係下面個隻BUFF角有D用

原本仲心癢癢 想抽多2野 純潔
宜家入part 2池 可以慢慢黎

亞服有冇巴開左公會

你搵下 上面好多 咩名都有

我保底出隻綠啊屌

d boss戰hard點先穩贏到淨講第一章 贏過一次就冇贏過 邊隻破到雷帝挑釁技

有冇公會收人

佢準備出挑釁就冰佢 或者用紅豬硬打佢都應該唔難架喎

72話點打?
第一關都過唔到
隻綠團 得60LV 覺2

想問下綠團 綠E 藍金 應該用咩裝? 攻擊/防/生命果D
同埋係咪左邊用sr 右邊用r +5 爆覺就得?

好彩打完72話 求公會收留

平賣acc $600
本身已課週卡同月卡（今日第6日）
過72故事，可清紅魔EX同灰魔Hard
裝備都洗得幾好
有意TG

紅豬冇練 冰騎岩岩先升 等陣試下

唔用st

全R+5 好過左邊啲冇+嘅sr?

咁右上套裝效果都係一律攻就得?

係
同埋用sr不如用ssr

綠e係金啊妹？ 全部用血防 或者綠團可以用攻防嘅

亞服有冇公會收人

綠王女先啱 伊利沙白

都係血防

上面個d垃圾ac都放6舊
想知依個放唔放到6千

日版有冇公會收小薯

好少有用野想收就tg @hsllover

睇唔明日文 我出100得唔得

唔識日文學咩人打機 AV都唔好睇啦

日服撚有人要咩

有一手飯唔食 食二手飯仲要攤凍成半年

中文都要問個啲點算

如果係亞服咪6千同你收囉

亞服當道 日服冇運行了

亞服留比弱智仔玩啦

重讀小學

Wow
玩亞服既唔反擊真係同狗無分別

玩亞服嘅本身已經係狗黎

新手準備開GAME
亞服同日服有咩分別

Agger
日版乜都出先
點會玩亞服乜都慢人一拍

請大家無視引戰狗！引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗！引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗！引戰狗請離開！

亞服=食人口水尾 條女比幾十個男人屌過哂最尾先比你奶閪

戇鳩同唔戇鳩嘅分別囉

日服咩都有哂 故事跟得最貼 搵唔到理由要玩亞服
除非你好抗拒日文

作為日版先駒
可以答下問題嘅
只係唔覺意講下少少自己睇法

呢到文化好恐怖。
國際服同亞服應該要另外開post

分化?

咁你快撚d開過個啦
最多未比你推一兩個post之後沉個個都係自己個團嘅tg吹水了 邊到會有人推post

是但入左個團

咁繼續係到俾人屌。聲都唔敢聲

你唔係玩暴力騎士咩？

不分化

兩隻都有玩

D老屎忽玩多幾個月以為自己好勁咁
我地亞服玩多兩個星期出晒就追到佢地進度啦

見你七大罪推好快。72
我仲係43乍。好能肝
唔爭在叫你玩埋熱練戰士

以後玩亞服要偷偷地玩

勁啊6千蚊既account

唔可以反抗，會俾人標籤分化

咁又難啲
亞服不嬲慢

唯有怪自己唔識日文啦
想搵窿捐

日本版新天地教派
識日文先有得永生

佢地當自己日本人

大j d門徒

岩岩申請左

呢隻好撚肝 一隻玩足全日真係

亞服有冇人試打一場紅魔extreme

好易打架咋 有冰騎就磨得死
要打嘅加我 我帶冰騎

開extreme冇人入場 打hard算

亞服剛開公會
有興趣加入搜尋

打完hard了頭先個隊友打ex都夠做

灰魔先恐怖 紅魔慢慢石化，冰就打得羸

想問點用要用R裝？唔用SSR
新手

升左紅伊真係幾正
大技補全員25000-30000
頭3回合都回血
2技每次補一萬左右
戰技每回合全員補5千幾
跟本唔怕會死

特價揀慈愛定瑪琳

因為SSR要用鎚或者鑽洗屬
R用錢洗

肝咗4日，依家主線遇到高瑟。 咁我應該繼續打主線？ 定係應該解村莊任務？ 定係打索爾賈雷斯要塞多拿些進化強化素材？定係去打Boss戰？ 但係我索爾賈雷斯要塞全部關入面最難嗰關都係打唔贏，打第二難嗰關效益大唔大？ Boss戰都係，最難嗰關打唔贏
同埋有什麼角色係應該練嘅？
唔該晒

係呀啱啱先打到60話

入唔入團

巧呀過幾多話有得入

亞服仲有冇公會有位，個個都爆曬人了
好友碼：312432552

請問唔要D裝直接拆好定強化+1拆好?

有阿 歡迎入公會

有冰騎係咪唔駛抽瑪琳？

20個金幣換豪瑟抵唔抵,範圍技過關好爽

金只覺得換威壓/神速/綠金抵吊

想問下有玩日服嘅師兄，你哋嘅騎士團係咪都係最多30個人，之後都冇得再加人

灰冰唔到？

打紅魔就冰騎 藍金 紅豬女

想問下, 大家會唔會不停煲強化副本, 拎強化瓶?
煲成晚都唔夠升一個人

刷成晚點會唔夠 我刷一陣就夠用
你係咪打最高難度?

可能剛開始, 只夠打12點行動力果個

無角打灰魔

打唔到最難就唔好打住，解到任務次數先
高瑟仲係好前可以推多陣圖
練咩就個個都係咁推介自己爬番睇

有角但冇哂經驗水練乜都缺

我進左SR綠老伯 依家升唔到SR綠雷

同一件裝數值差咁遠 都唔知用唔用廢果件好

可以洗能力... 兩粒石一次

呢隻GAME既畢業裝係咩

定係無畢業裝 就係靠洗SSR數值

日服出左UR裝未? 定係都仲係得SSR

一開始唔識玩 亂升裝浪費左好多錢同強化石
而家要掛機刷裝拎黎拆

4件套+2件套既擺位有無分?
見有啲就淨係耳環 符文先2件套, 有啲又頸鍊係其中一件

應該唔關事, 總之4+2就得

唔關咩位事 六格都係個啲屬
不過攻血之類係四格 抗爆防之類就係兩格 咁樣

感謝2位巴打之前睇左好多都見唔同頭都大埋

你地會唔會升細格仔(繼承?唔知點講)個個角色?

屌乜有BUG隻HARD灰魔神唔識飛?

要升

係唔係，我唔明你問咩
唔同位置，一樣4+2, 一樣有公仔

前面講緊左面3件著SSR 右面3件著R
應該唔關你係乜類型裝備事

柒左, SORRY

有公會收人？

升爆lv就得？定要上ur?

升爆LV先, 驚唔夠資源

on9咁都好嘈

最理想當然係乜都爆鳩哂 連裝備都爆鳩埋

有冇亞服公會收人

頂攻

絆都需要升必殺同覺醒？

係 但唔急

日服未出唔通台服會出先？笑死人咩？
有得升時裝未呀你地 繼續食2手飯啦傻仔

時裝都要升
日服如果唔識日文睇唔明劇情就浪費左寫game

要睇劇情我睇動畫都得啦

真 唔睇劇情學咩人打機
識玩緊係玩中文

等間日服維護個2隻 你抽唔抽

其實哩隻Game, 過癮在... 打機好似睇動畫咁

有冇公會可以加我

72話自己冇綠團 借人綠團就搞掂左

無石啦我

岩岩終於過左72話 想問亞服仲有冇位入公會?

有冇人想打紅魔神。我有場

革命軍收人呀巴打

BOSS戰半減冇左...用勁多體力

引戰撚？

我玩台服架 只係想知道黎緊仲有咩出
會出UR咁唔會全部資源放入SSR

ur係ssr升上去嘅